「劇透死全家」到「黑警死全家」

嗌左一年都係一樣

死全家都係得個嗌字

但係你嗌都好過唔做

咁不如真係嗌番啦

10點鳩嗌 全面回歸